台北夜遊

有冇手足哩幾日會係台北?
有興趣join埋一齊落club開張枱玩?
留低tg啦喂

推

你幾時起台北 我18-21

巴打我同你一樣

兩位巴打留個tg 一齊玩下